To: dgx團隊 有人抄歌

請問【願榮光歸香港】係咪申請緊版權？

有人抄咗：

請大家幫手推到dgx團隊有人知
小妹P牌無能為力 謝謝

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

邊間教會？

push

笑撚死，咁憎黃絲又改人地首歌，
有料就自己作首啦

請幫手推 我P牌仔推唔到

完全理解唔到

啲死藍屍真係好核突，乜柒都抄

已report~ 感謝

又要格硬作又唔岩音

不用客氣

屌 唔岩音既

推！

report 知識產權

both post & page

dgx ching已覆 謝謝頭先幫手推嘅各位
請大家推其他行動post

版權人可以經版權途徑舉報
我哋大家連仔就可以去1樓果條拎舉報

謝 此post已完喜歡你讓我下沉

詞都未識填學人炒歌

何謂版權
一般而言，版權是賦予原創作品擁有人的權利，可以存在於文學作品(如書籍及電腦軟件)、音樂作品(如創作樂曲)、戲劇作品(如舞台劇)、藝術作品(如繪畫、髹掃畫及雕塑品)、聲音紀錄、影片、廣播、有線傳播節目和文學、戲劇及音樂作品已發表版本的排印編排，以及表演者的演出等。互聯網傳送的版權作品，也受保護。
事實上，獲賦版權的作品，未必是饒有藝術價值、獨具匠心或創意非凡的。即使簡單如一幀普通的生活照，也可擁有版權。
版權是一項自動賦予的權利。在創作完成後，有關作品即擁有版權。版權與專利、商標及工業外觀設計等其他類別的知識產權不同之處，就是版權毋須在香港註冊，也可受香港法律保護。事實上，香港不設有官方註冊處為版權作品註冊。

邊間教會

版權擁有人有冇考慮民事索償
淨係report邊夠

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

幫佢廣傳, 最好個個都記得個旋律

問題係睇呢個歌詞係會聽唔出旋律

佢淨係改詞，又無製作用返原曲，邊有得告

謝 此post已完喜歡你讓我下沉

佢哋出咗mv 有請大家幫手report

ching 佢哋出咗mv